本 人 投 訴 下 述 地 點 有 多 人 吸 煙 (連攻略)

當死煙剷來抓共產主義者的時候，
我保持沉默；
我不是共產主義者。

當死煙剷囚禁社會民主主義者的時候，
我保持沉默；
我不是社會民主主義者。

當死煙剷來抓工會會員的時候，
我沒有抗議；
我不是工會會員。

當死煙剷來抓猶太人的時候，
我保持沉默；
我不是猶太人。

當死煙剷來抓我的瑞士山區肺時候，
已經沒有人能替我說話了。

衞生署控煙辦公室收到你2014年1月19日所作出的投訴。本署控煙督察於2014年1月至2月期間分別前往你所提及的地點進行突擊巡查，結果如下：
投訴地點 被票控違例人士
荃灣眾安街大鴻輝(荃灣)中心(前英皇娛樂廣場)11樓、12樓及17樓 1
旺角亞皆老街先達廣場地下、1樓及2樓 1
旺角洗衣街金雞廣場5樓、6樓、18樓、20樓及22樓 2
旺角新之城廣場地庫GameZone 3
沙田瀝源街沙田娛樂城地庫、3樓、4樓及5樓 2
西環屈地街36-38號地下新假日城 1

本署控煙督察會繼續到上述地點進行突擊巡查。

多謝你對控煙工作的支持。如有任何查詢，請致電39014206與曹小姐聯絡。

衞生署署長
(曹活敏代行)

攻略

收件人: tobaccocontrol@dh.gov.hk

本人投訴下述地點有多人吸煙，公然違反《吸煙(公眾衛生)條例》。

地點：旺角先達廣場
時段：下午及傍晚

地點：旺角新之城廣場地庫 GameZone
時段：下午及晚間

請貴辦公室跟進以上投訴並以電郵回覆跟進情況。謝謝！

投訴人
張先生

收件人: tobaccocontrol@dh.gov.hk

本人投訴下述地點有多人吸煙，公然違反《吸煙(公眾衛生)條例》。

地點：旺角先達廣場
時段：下午及傍晚

地點：旺角新之城廣場地庫 GameZone
時段：下午及晚間

請貴辦公室跟進以上投訴並以電郵回覆跟進情況。謝謝！

投訴人
張先生

正義必勝

煙剷係人類公敵
消滅煙剷，你我有責

街機愛好者 - 香港機鋪大全

🚬

G持

好post推下

Lm

新之真係煙到on9

本 人 投 訴 下 述 地 點 有 多 人 吸 煙 (連攻略)

今 日 咁 撚 熱 ， 但 潮 聯 小 巴 成 撚 日 唔 停 車 熄 匙 ， 好 撚 嬲

留名 想投訴紅磡a 出口天橋於繁忙及非繁忙時段都有無良死煙鏟食煙
有經開果邊巴絲一齊投訴

室外嘅交通運輸交匯處都係吸煙條例包埋，係控煙辦做

所有煙鏟“殺無赦”

想投訴我間學校

邊間

中學 後門

入面就罰錢，出面唔得
不過控煙辦入學校實好睇

基本上全港既街市食野果層夜晚都實中

準備投訴波牛球場煲煙, 夜晚跑步跑過條路真係硬食

emailed 忍鳩左好耐

幫推，火車頭死全家

無限G持 火車頭死全家

70
4
同吸煙人口相約

皮巳正

信巳send

等啲廢中廢老死晒應該冇乜人食

食煙都係文化嘅一種，所以一定要有啲傻閪食

D死廢中/廢老
一落巴士就食嫁啦

email已sent

依家周圍都有人食煙

emailed

投訴係冇用
所謂特擊檢查都會事先收到消息
結果當日職員會提你唔好食煙

波樓真係好撚難頂
本身佢食都算
但係搞我到打完成身煙味真係好on9

有關先達廣場及Game Zone的違例吸煙問題

本署控煙辦公室已收到你於2017年10月5日的電郵，得悉你提及旺角先達廣場及新
之城廣場地庫Game Zone有人吸煙一事。

我們已就該事件於2017年10月12,14及16日巡查上述兩個地點，在巡查期間分別發
現1名及3名違例吸煙者，並已即時作出票控。本署將繼續監察上址的吸煙情況。

本辦公室會繼續致力推廣無煙文化。如有任何查詢，請致電3901 4246與本人聯絡。

衞生署署長
(黎兆洛 代行)

再接再勵

我十號投訴

等多幾日先

於2016年，控煙辦共收到約22 900宗有關違例吸煙投訴，進行了逾30 300次巡查，並就吸煙罪行作出超過8 800宗檢控。另外，在2017年1月至8月期間，控煙辦共收到約12 200宗有關違例吸煙投訴，進行了逾 21 800次巡查，並作出超過6 500宗檢控。

開多個 Email

煙鏟正仆街

唔明

即刻投訴又唔想人知呀嗎你？

唔係呀

不過我有好多電郵

Ching ho ball

如果樓下住客食煙攻到上黎有咩方法
有冇得投訴
私樓＋公屋都係

下次出 post 會教埋投訴攻略 (高級版)
包含公屋扣分

期待

公屋投訴真係冇撚用㗎
D廢老過左65 投完都可以留係度
扣幾多分都唔使走

罰錢慘過咬佢忽肉

收皮la死毒撚 關你撚事咩

推 post

又係先達捉一個

推多下

其實天橋係咪食得
金鐘成條都係煙